Aba de Meus Cursos
Lista dos cursos matriculados do aluno 
Lista expansível ao clicar em um dos meus cursos mostrando a Última aula assistida

Vai ter paginação? Obs  o conteúdo da última aula vai vir junto com a listagem ou teremos que fazer uma requisição ao clicar no botão de expansão para pegar os dados?